老老實實香港唔係無好女仔

唔淨係連登 成個社會基本上都有種風氣就係 港女=臭雞 鍾意洋腸 拜金 公主病 祟韓
身為一個女仔我都好想平反下
我覺得香港真係有好多好女仔 我身邊都識唔少
上面咁多種問題全部都冇 仲唔做作 真誠待人
但係仍然都係冇男朋友 點解呢？
因為啲男人全部都鍾意八婆！
私底下鍾意講人是非 亂搞男女關係 收兵嗰啲女仔男人就最喜歡
你哋成日話A0 A1處女好
但係揀親嗰啲全部都老江湖 A456789
真心吧 拍拖經驗唔多嘅女仔一定係怕怕醜醜冇乜技巧
點比得上嗰啲溝仔經驗好多但係扮到好純嘅女仔
就算好女仔識到男朋友好多時候都係不被珍惜 俾人hurt 俾人綠帽 你睇吓感情台就知
最後真心想講句
無論你同唔同意我講嘅嘢都好 希望你地會好好留意下發掘下身邊嘅好女仔
而已經有女朋友嘅男士們 希望你哋好好珍惜 切記唔好將真心錯放婊子

我會好好珍惜架啦
不過仲未俾我遇到

祝福巴打你唔會遇到婊子 識到個真心愛你嘅好女仔一齊行落去

但我兩次都比女仔hurt
一個就帶帽
一個就long d，話感情淡同想專心自己野就收皮

我都想遇到好女仔

但係通常都比mk仔溝左

唉之前已經俾人玩殘左，但偏偏好女仔又唔識欣賞我

ageer，你群埋d坦胸露背，又煙又酒又性感，你都唔會expect佢係咩好女仔啦

我都帶過帽 好明巴打你感受
但係想提下你 千奇千奇唔好因為咁樣沉淪
咁樣只會害左你 都有機會害埋其他女仔

都要識到先得㗎

又黎一支竹竿打一船人
一個好女仔唔代表個個都係好女仔

Yes 就好似男人比婊子呃同樣女仔俾MK仔/Player呃咁
但係處無左就係無左 呢世都會有陰影 唔似男人咁想翻轉頭就翻到
邊個會諗到自己最愛嘅人 會拋棄自己 傷得自己最深？個個女破處時都真心相付啦 (婊除外)

所以我冇話香港全部都係好女仔

Bitch就bitch
婊乜撚嘢子

我都想有個好嘅女朋友

利申：異性緣差到冇人有

認真有無好介紹

利申: a0 毒撚 有正當職業

係 我都見過唔少咁樣嘅女仔 個係居然身體男人一個接一個
識得有個女仔精神+肉體出軌 明明已經係唔鍾意個男朋友 想搵第二個 但係出完軌之後扮到好可憐咁 將啲責任推晒落男方到(出軌) 咁仆街又滿口謊言 佢男朋友反而原諒左佢

好啦 我改叫bitch

俾女hurt過,無勇氣再媾女

Slute

港女最衰係明顯唔靚，但話自己Ok靚。明顯唔係好女仔，但話自己OK好。

一個字：樣

我就認為要識個好嘅人 自己都要好 正所謂物以類聚
例如 如果你唔係以唔分手為前提拍拖嘅話 唔好expect會識到個咁既另一半
如果你真係想改變既話 不彷從自身着手好好提升下自己 與其坐以待斃 不如自己製造機會

我都係 覺得好似條條女遲下都會咁衰咁

我帶完帽後，影響左我對第二段感情，我管得佢好緊，對方覺得好辛苦....

我就無同男朋友分手 但係會好無安全感 成日提綠帽呢件事 但係人始終都要成長 唔好俾過去唔好既事影響到你 為左個仆街而無幸福就更加唔值 所以我都慢慢放下 努力改善自己

唔覺

咁唔係港女既錯 係人既問題啵
無分男女無分地方 只係關個個人既性格事
都有好多人明明有料 但係好自卑架

婊你老母咩
八婆啊，識唔撚識啊？
唔好蠶食廣東話啦！

婊子同八婆 意思都唔同 上面都有巴打提到 用bitch係好啲 所以我都會改口

你講果d 女仔只會群係女仔堆入面

普通男仔又點接觸到呢

我都識得個好好既女仔
比個賤男溝左
個賤男又要佢成日向d 8婆學習
分開果陣搞到我個fd勁hurt
對佢黎講好大陰影，要睇埋心理醫生先可以慢慢平伏到

話識唔到好女仔果班男既，隨時係自己都有問題

係有，但唔會遇到

通常個啲女仔都冇樣冇身材

你咁講就唔啱 有身材唔一定要露出黎 有樣都唔一定要打扮得花枝招展
利申 我個post講個幾個好女仔都係樣靚 唔肥 心地好

有 我遇過 最終失去咗

因為毒撚佢地又睇唔上

點啊 出軌賤男

不如樓主教下我點識到正常既女仔啦
好彩問到人電話傾計既 跟住對方hea覆 唔岩傾就玩完 好彩既話當你普通朋友傾 點知人地有仔 你唔會話岩岩識就問人有冇仔掛
其實見到一個自己真係好岩既人 都未必識到
就算識到 了解完人地性格先發覺唔岩
好多野唔到我地揀架...

老實講，啲人眼光唔好又要盅個頭落去，然後俾人撚到狗咁又話呢個世界冇好女人/好男人。

根本就係保護自己，唔想認自己戇鳩，識埋啲撚樣，又一味怪呢個世界。

好心仆完街就學下點樣睇下啦，唔反省係人生唔會變。

我廿幾年黎都冇乜熟過啲連登仔講既臭雞港女
最多係返學被迫識或聽人講過
根本係近朱者赤 近墨者黑

我愛你

Um... 我都諗緊提升自己嘅方向，以前係發生過某d嘢，所以心態上已經算係正確（散左可能最痛嘅係自己

主要係由中學男校ive全男班到出黎做野都係男性一堆 所以我都尋求緊有咩方向可以打破現狀

如果欣宜係好女仔
你咪又係要收一千萬先諗屌唔屌

算鳩數啦
男女都係咁
不過男人特別膚淺係真

Slut 呀戇鳩

冇緣分識到好女仔

識到都驚害人個女

你話收兵嗰啲女仔男人就最喜歡

通常都係靚女 男人不嬲鍾意靚女
女仔無樣好難搵食

PM ME LA DIU

認真
幾好條件既男仔最後都係揀幫臭雞埋單
有冇人可以解釋下？

好女仔總是遇上壞男人

因為通常臭雞多數係靚女
男人唔係唔鍾意好女仔 係最鍾意好女仔>（靚女）>>>臭雞（靚女）>>>>>>>正常女

因為好仔唔會去媾好女仔 怕羞
所以多數壞男人得米

結論樓主係豬扒無仔溝用好女仔掩飾自己

咁又唔好咁講 毒撚成日話自己好仔 道理一樣姐 條件唔好都無計 做好自己就得

識好多女仔成日以為自己好好女仔,又呷點解冇男朋友。 其實成日飲酒落CLUB，要求人地點點點。
都講到口臭

講得好

乜撚野婊子 用埋啲蝗語 樓主00後？

講到尾咪又係睇樣....

偏偏又有啲女人以為自己外表好有條件去揀人

男女都適用
有d野要自己心水清

班仆街咪又係睇樣
利申:我係仆街

好同壞都一定有架，係你識左邊款啫。但係你未識到好女仔之前唔好咁肉酸上嚟叫春又話人係雞囉

咁你都唔分手? 一帶帽就唔會再有信任
但依家都同第二個分埋，再講都無謂了 其實我連係咪真係又帽左都唔知

唔係我唔揀,而係個女仔揀人,我親耳聽過兩個女仔同我講話男仔有以下限制:
1.A0一定唔揀,男生拍拖次數愈多愈好
2.女仔揀男仔一係就睇樣,無樣就睇錢,無錯呀係鐘意你d錢呀

然後我堅信憧憬既一生一世愛情觀即刻崩潰

識都未識到

所以港女=臭雞公廁係事實
結論樓豬冇人媾係到發爛咋

咁呢個我都覺，口講話睇你幾成熟，唔洗識好多野，但其實你有樣有錢，d女仔就會埋身。無既話，就會走

屌根本啲仔把口話鍾意又pure又true但係溝親個啲十個有九個都係死港女
越有港女格仲越多人溝
根本係港男鍾意犯賤又賴女仔港女又剩
得啦龍門畀你地搬到過海
我呢啲摺友都係繼續被friendzoned

唔關事 反正佢點識仔你都唔會有興趣想知

所有女人都係雞

遇唔到

咁我又唔會咁諗
只係覺得搵到好女仔既機會率等同中六合彩

你係咪搞錯左小小野 係鍾意又pure又true既靚女wo

有撚用咩
唔係靚仔既就用黎攝時間

因為女人唔係為仆野（A0通常唔識tum女仔）
而男人係為仆野（女A0更好）

留名睇金鐘m記

點會口講 但係個心一定睇樣

想遇到唔崇韓有d難

既然係無不良嗜好又無男朋友，點解唔主動d追男仔？

從來沒我份 樓主求介紹

連登仔識果1,2個女同事=全世界係雞
我識親d女同事都好好人
住公屋私樓冇所謂又唔港女
老公又唔係特別靚仔/大隻

不過呢d全部比人mark左結哂婚
仔女都有埋
係連登死毒撚日日ff所有女人係雞

好撚多 身邊都幾個
但佢地都好撚被動 又唔識耍下心機

嘴上說：臭雞 、不了
身體卻很誠實：有得做兵就狗衝 有得屌更加唔洗講

依段野將女仔轉成男仔係咪都得

講真個句 如果你係好女仔樣 又唔差既 晨早俾啲mk仔有錢仔溝左啦 唔好樣個啲 又唔多出聲 邊個知你係好女仔 掉番轉男仔都一樣
成日話冇好男仔 但自己又要做賤男收割機 點解賤男咁受歡迎 因為佢地識氹女 而好男仔 反而係好被動 覺得佢地份人好悶

如果好女仔比人mark曬,淨低得唔好既話,單身既人睇返個可以發展個pool既話,的確effectively全部都係臭雞

完全岩！我身邊都好多好女仔未有拖拍！

實有好女仔
不過d比例...唉

男都係

估唔到有人認得
係我男朋友開既post
而我就係被人帽個個

靚女通常港女格 所以多仔溝
唔靚女先學人講性格

其實主要都係睇樣比較多

呢個post就係想講你知現實唔係咁
其實好多有男朋友既女都係唔太靚
特別係換得好密個啲
你睇欣儀咁仆街 咪又係有男朋友錫住

好女仔既定義係咩
我之前溝個一條女 佢啲朋友話佢好女仔黎 拍個一兩次拖 唔係啲好隨便既女仔黎 咁我咪慢慢咁由朋友開始 間唔中暗示下
轉過頭 佢俾條仔抄牌之後出左街 一兩日就上埋人地屋企 扑埋
表面上扮好女仔 暗底又食煙 講大話 賤過閪

初時見到d叫春po都會paste番段文
但耐左實在太多叫春死毒撚po
索性po圖簡單方便
一句都唔洗覆佢地

根本就係樣既問題

所謂好壞係男仔心目中全部bullshit
行為上男人淨睇條女係唔係亂搞男女關係，係咪專一
你話男仔專揀A45678, 有無諗過咁多手係因為A45678多數靚女多人中意我
男仔揀佢地唔係因為佢地多經驗或者心地，係因為樣呀

男朋友對佢好唔好
同佢個人仆唔仆街係無關係
佢私底下對男朋友好好你又知

圈子細
已放棄

負皮係俾婊子
婊你老母
用埋啲支那字

同女朋友上網識 大家感情都穩定 希望我地都無簡錯大家

個concept 放落女仔咪一樣, 個個都鍾意有錢, 大隻, 靚仔
好男仔個樣好毒, 無錢又話不了, 根本天下烏鴉一般黑

本來想支持妳

但婊妳老母咩 ？跟埋鄰國語言

根本就係自然界定律
物競天擇 適者生存

樓主呢個真
我身邊好多好女仔都係無拍拖
不過係既，女唔壞，男人唔愛

上面個個都話遇唔到 真心錯付 被帽
既然大家都覺得自己好 冇人識欣賞
不如黎個連登第二屆金鐘M記大會相親啦

等睇女權臭閪入嚟話你識唔到好女仔係你問題

岩啊 做好女仔冇用架 咪又係冇人珍惜之後戴帽
反而啲死港女啊 臭西就大把市場
一邊鬧人死港女 一邊狗衝

已婚男表示極度同意

婊你老母
睇撚到燥

on9, 邊有男仔鍾意八婆，講是非勁難頂

點解咁多正評 你講果啲女仔大多數同毒撚一樣幻覺要一個近乎完美既男人

等緊樓主解答

有錢收屌乜肥婆都大把人衝過去啦

agger,根本男同女咪一樣,一定係有一班仆街,有一班好
但永遠就好似好難好仔撞正好女／好女撞正好仔咁

奈何心地好全部係豬
醜都唔想埋去
點珍惜啊

身邊冇女仔可以發掘

點解佢地依然冇男友？ 因為眼角高囉
香港大陸台灣日本韓國 基本上你係女，想有仔跟本唔難

男人選女人簡單好多，只要唔係大肥婆已經合格左九成
女人選男人，又要唔樣衰又要有學歷又要有份好高又要孝順又要浪漫又要幽默

我條女咪好女仔

其實睇樣冇乜野唔啱，因為樣本身反映出一個人的心理和生理是否建康的。
就正如點解女仔多數鍾意睇到腹肌的男仔，因為呢啲男性的男性荷爾蒙會比較高。
就係咁簡單

好心你班友啲視野咪咁窄啦
喺網上見到啲差嘅女仔就覺得全部都係咁

講得好撚啱, 其他人地方嘅女仔對異性無咁重防備心, 咪當識多個朋友. 香港女仔成日諗其他人對佢有不軌企圖, 放假只會女性朋友一齊, 唔單身都好難

真心 讀緊year two識好多女仔A0好純 但完全冇機會去接觸 佢地都唔同男仔傾計⋯

有 我女朋友

有呀，比我娶左啦

介紹個俾我ok?

大把嘢人前一套人後一套

乜撚野婊子呀屌你老母

成段野轉返做男人都係一樣

Agger

我都識好多好女仔
幾乎全部都係樣衰
除左我老婆

身咩為一個女仔呀，出軌賤男

好女仔但樣衰肥西點揀得落手，話知你個處識放煙花咩

不過大把樣柒柒嘅有另一半都出嚟偷食，唔好講到得靚女會玩人同多人追喇

我夠知六合彩有人中，唔見我中啫

a0就grad n賤仔可以點識人

Agger 因為睇咗樣先囉

未遇到 點珍惜

咩叫不良嗜好
鐘意飲酒叫唔叫不良

表示同意

點解次次有呢d post
都一定話身邊識唔少好女仔
之後又話男人淨係鍾意八婆
係咪做過統計
真心一問

自問唔港女唔大洗 但遇到既偏偏唔會珍惜你 因爲對D男人黎講太無挑戰性 老實講 岩岩一齊真係唔好對另一半咁好 因為你好佢唔會識感恩 你一無之前咁好就話你變左 次次我對佢好好既男仔都係玩9我

邊度嚟比我發掘身邊嘅女仔

冇話女 毛都郁條

唔係我唔揀,而係個男仔揀人,我親耳聽過兩個男仔同我講話女仔有以下限制:
1.A cup一定唔揀, 最起碼b-c 愈大愈好
2.男仔揀女仔一係就睇樣,無樣就睇身材,無錯呀係鐘意你外在呀

負評係因為你句婊子
乜撚野婊子，有八婆，姣婆唔用 一係直接用英文bitch

香港唔係無好女仔, 係有靚又好真係唔覺有.

cant agger more
身邊好多男仔都中曬d周圍收兵的八婆的降頭
佢地好識俾反應 適當的時候就撩你兩句 有時又扮下嬲扮下發脾氣 睇住d男仔中曬招 真係想衝埋去打醒佢地

我同佢share Ac 呢個po係我開的

真理

我去左第2個平行時空？

話識唔到好女仔就係男既問題
咁女人識著mk仔狗公比人中出即飛就唔係女人問題

其實未又係雙方都有要求 最後得毒撚受罪

惡性循環黎，帽左人，比人帽果個又帽返人

收檔啦
你都講左啦
你個fd 自己中個頭去個賤男到
不論條女好壞
都係鐘意賤種

笑死，根本大部分係樣子問題(小部分性格)

7男好仔，女睇唔上=冇好仔
7嘅好女仔，男睇唔上=全部雞

因為男女都冇將7頭列入考慮範圍，所以...

重申，係大部分情況，非所有

大把啦 係班毒撚未同女仔講過嘢係到抵毀人啫

唔通想搵好女仔
要去搵樣衰嗰班

咁你究竟男定女

30歲前：男人唔壞 女人唔愛
女人，如果無結婚既念頭，最中意係新鮮感，刺激，浪漫。你有幾好有咩撚用？當另一條仔出現，即使你內外條件好過另條仔幾多都無用。淨係新鮮感已經可以遮蓋一切。但當有左想要結婚既念頭，先會想要穩定生活，想要個乖仔陪佢走完一生。

女人唔係雞。唔好話女人，無論男人定女人要承認既就係有呢一種劣根性，係天性黎。每個人都有，但只有程度既問題。

你唯一可以做既就係保護好自己，感情太認真，到頭來只會比人傷到體無完膚。無論果個人同你一齊三年，五年，七年，十年，廿年。都唔好太相信佢，或者太相信自己。見過太多乖男/女仔比人傷害。

利申 初戀拍左十年，最近比人帽左

上網呻冇用
自己睇路啦屌
仲細啊？

比人帽果陣最無敵既一句係：感情控制唔到，無對錯之分。

靚既好女仔好少

靚既好男仔多啲，所謂既靚仔毒撚

佐助毒撚，連登最多
photo attached: 金鐘m記.jpg

我都努力搵緊

agger

請善用起底功能

駁番你
1. 咩cup我根本都唔介意,我唔相信咁多男人會介意
2. 無錯係睇樣呀,但係第一印象黎,之後相處如果你性格有問題,例如公主病咁你重夠膽鐘意落去?
即係樓主所講既有樣但係隨便同人上床,呢D你都鐘意到落去??

仲諗緊乜撚係婊子 打出黎唔覺醜個下好波

唉
就算你話好 我無樣無身材 再加上圈子細 身邊幾乎都係女性朋友 熟既男性都係得一兩位
點出pool

對上一次拍拖已係中學既時候

我公司有呀 但就黎四張幾....200磅...停左經

我入得廚房出得廳堂上得床
另一半既家人朋友全都好中意我
但都係比個扮單純其實係公廁既大陸女人帽左我

本身都覺得女仔冇咁易帽人
但最近見到好幾個女仔朋友都同我講派左帽比人/做人第三者
依家既女仔對愛情嘅忠誠度真係薄弱左⋯⋯⋯
遇到個條件較好既人真係可以即刻變心

靚女好女仔>>>靚女臭雞>>>>>>>>普通樣好女仔>>>普通樣臭雞>>>>>>>>>>>>樣唔靚(不論性格)

咁樓主所謂嘅A0好女仔個樣係點先

根本大把好女，登仔成日只留意D求上位出名既，同歡場搵真愛一樣。

算啦 無論係男定女都好
做得好人都冇好結果
俾你對對方好好 一心一意 肯為對方妥協
但有咩用？ 人總係犯賤 唔會識珍惜
最尾就送綠帽俾你

巴打講得好

我有幾個朋友都係咁 痴撚線
愛情唔係應該一心一意咩

就算唔係更好條件，睇小眼都比狗食左

唉唔識flirt 怕醜被動柒女人生已完

係有好多好女仔呀，不過唔係無緣認識就係已經名花有主🤷🏾‍♂️不如樓主介紹嚟識下

真

真係講運

大把醜男溝到靚女

其實女人越壞男人越愛
加上而家個風氣就係拍散拖，又未玩夠
男人搵女朋友多數都會搵返啲差唔多個人
試過有frd話條女幾好但份人太認真，所以唔揀 最後俾個睇落好純好「男仔頭」嘅女仔玩咗幾次（不斷分手復合）

老實講做好女仔一啲都唔吃香 一心一意為你，專一到為你放棄埋社交同好多成長機會，都不見得你會愛我多啲 有啲心灰意冷所以呻吓

老老實實你樣衰既，性格幾好都無用，男人係好膚淺

em.. 或者咁講
壞女人=唔愛個男人 但好愛自己 愛自己愛到可以利用人都得
壞女人既吸引力，好女人可以學下，就係好愛自己。
當你好愛自己，你散發既自信就係吸引男人之處

其二男人唔鍾意被人管，當你超愛自己，唔會愛男人愛到迷失晒，更加唔會花時間管佢。男人既覺得自由又覺得你自信又有神秘感

我做自己野唔理佢 佢又屌 重點我又唔係去玩 做個義工都俾人屌

遇唔到好女仔真係有幾多個都無用
諗返都覺得自己運氣算幾差
遇親多數都係player
當以為遇到個乖乖女
最尾又係畀佢帽
唉
運氣差真係點發掘都無用

同意樓主
讀書 身邊好多好女仔都未拍拖 好純好乖 樣又唔差 靚都有 好純 唔識聊男仔
反而聽返嚟啲豬西呀 就瘋狂拍拖 聊男仔 做人sp乜乜乜 好撚柒亂
香港係女多男少 入面仲有好多好女仔都冇比人發掘
而啲仔就成日郁啲比啲主動女釣到
好多正正女都係含羞"答答" 被動 唔識溝仔
唉 兩個家姐都仲A0 好撚擔心

你算不良

得罪講句你冇樣既人地根本唔會有興趣去識你了解你
咁你性格幾好都冇人會睇到

完

呢句真

做好人已經唔吃香
辛苦經營之後一句淡咗就收皮

認真拍拖真係好難

咁就要諗吓呢個男人有幾愛你, 又幾值得你愛
上面巴打講得啱
愛一個人/被愛前提係要愛自己
咁就唔會出現計較邊個愛邊個多啲嘅問題

係

咪好似上面段片咁講
男人係會進攻啲易啲入手嘅女仔
可惜大部份好女仔都比較被動
而好男人又會好謹慎地出擊
結果咪好男人match 好女人嘅機率細

你性格好撚到係貞德又好,聖母又好
但一個條件,就係"靚女"呢個分已經打嬴你
靚女又好性格嘅,就已經大把人溝,唔會單身

調轉性別嚟講,都係一樣
一個靚仔MK,一個肥矮醜毒撚
諗都唔洗諗知道港女會揀邊個啦

可以講,冇人係唔睇樣
樣佔整體分數實在係遠遠拋離性格,亦係第一印象
現實靚仔靚女就係咁著數

未拍拖之前
我覺得只要對方開心，自己就開心
咩都就佢，付出好多，時間，金錢，點知就比人嫌棄，話對佢太好，無女朋友感覺，

之後學藍tick佢，學發脾氣，學講分手，上網識異性，
佢對我好好多，又有番女朋友感覺
又話驚我唔要佢
又痴我好多
以前係我痴佢

同感，完全講中我心聲

收皮啦
Ching

當你遇到一個會變心既女人就唔會咁諗嫁喇

畢業後唔好做n賤仔

d女咪又係淨係鍾意狗公
無計 個樣無返咁上下撚有人睇你內涵咩 d人係咁膚淺ga啦

問題係連登仔個個自視過高 覺得只有溝靚女先襯得起佢地

金鍾m記.jpg

事實係男人全部都中意靚女
而靚女無論係邊度都好著數
所有男人都就晒佢地 要乜有乜
性格就自然差 以為自己係世界中心
周圍收兵 又中意背後講其他女仔壞話
佢地從來唔覺得人地對佢好呢樣野係要珍惜
無論男朋友幾細心 細溫柔 都覺得對方襯唔起自己
即係：咁多仔中意我我都揀你做我條仔 你執到啦 果隻
因為佢地靚 所以無論點樣佢地都係可以揾到下一個對佢地好既人
一個對佢地好既男朋友根本唔珍貴

於是d男人就開始話港女係臭雞
但係果d港女既閪性格其實根本係男人自己自食其果
之後就話所有女都係雞係公廁

身邊好多好女仔真係好純 唔拜金 性格獨立 更唔會亂收兵
只係可能性格真d 唔識姣仔
個樣唔係靚 就點樣都A0
因為男人全部都中意樣靚大波

只可以講佢地真係好可惜

屌 啲男人成日睇樣
見到靚女就狗衝
殊不知全部都係扮純情嘅八婆
日日係度J埋曬個啲靠化妝品先靚嘅個啲「女神」
事實上
好多女仔化完妝都可以令你地眼前一亮
只不過佢地仲未遇到值得佢地咁去做嘅人囉

真係純情嘅又點會咁容易俾你識到呀
至少唔會好似IG/FB拋個身岀黎個啲G咁囉

八九十後都仲可以話係嘅
但香港生存環境愈嚟愈難
香港人又冇精神信仰
惡劣嘅環境令到人性開始走出嚟
男盜女娼風氣愈嚟愈勁

我曾經都係港女嘅支持者
真心覺得港女係普遍有義氣
但往後嘅時間都唔敢咁講

中國功夫唔係廢架，只係高手在民間咋
Mma比人幾回合Ko果D 只係其中一部分人黎

我覺得long d 嗰個比人hurt都唔代表個女仔唔好

唔係話佢唔好，我都覺得自己係呢段關係上面其實都做得唔好。我真係過份擔憂再帶帽，我管得佢好緊要...
我唔知佢今次有無比帽我啦，但我淨係知道佢完全唔想再同我一齊，覺得好大壓力

舊年識咗個絲打，未見過咁好嘅女仔

有咩渠道

我就係嗰個好女仔

見到呢段真係好想喊

我都想遇愛我既好仔

佢哋心態似係：另一半唔夠好係佢有問題

我現任除左有時發下小脾氣扭下計之外
簡直係完美
又靚女身材又好又唔拜金又孝順
連登仔多d出去睇下個世界啦

其中一個好女仔

識好多好女仔 個個單身
已教精佢地唔好揀垃圾港男
尤其連登呢班

晒氣啦 比人hurt既 恕冇好女仔
Hurt人既 不可一世
冇女既 吃不到的葡萄是酸的

其實寧缺勿濫 了解清楚人地 一心一意 邊有咁多恕男丫
但有幾個識諗?
與其恕香港冇好女仔 不如自我增值 令自己更sharp 攻吸引 到時你想冇女仔中意都難
男人 才華先系永恆既 (大鼻藍 )

等AI性愛機械人普及之後
你班港女去乞食啦
唱個隻 酒干倘賣無
我實會攞酒樽比你地架

我敢講全世界最西既女人就集中晒香港
啲女人一唔滿意就彈句你玩嘢呀? 尤其係啲三十歲既女人，又西，又公主病，以為自己大晒。
可惜偏偏依類女大就有老公，咩世界。

自從身邊有朋友俾a0睇落純女戴帽之後咩都睇淡哂

前男友到處溝女人渣

唔少好女仔俾mk 同player溝左當性奴用啦

屌你絲打

都係要講呢句
香港女仔咩都差過美帝國

婊乜撚野
根本十居其九都係bitch
個個都吊高自己黎賣
見靚仔就9衝 然後又要呻俾人玩完棄
香港唔係無好女仔
但香港好同唔好嘅都9衝d賤男狗公到
有樣大晒咁 仲有人睇內在？
銀包來在就有

你講嘅野全部都係可以轉返做毒男版
問題係毒男同唔係八婆嘅女仔係永遠唔會接近得到

好女仔係咪好鐘意玩捉依因？
捉左廿年都未見到一個

無圖無真相，講到天花龍鳳，一堆形容詞，無用

會唔會有好女仔讀engine?

咁絲打有冇好介紹啊

自申：A0

試過諗住介紹好女仔俾我其中一個fd嘅男仔fd，點知睇完相，個fd又話佢地未必有興趣，頂咁你話要揾好女仔又要睇樣（好女仔正常樣）所以以後唔會介紹俾人，咁俾人傷害我fd，我都覺得好對唔住人

老老實實香港唔係無好男仔

各花入各眼

對上一次拍拖
上一世（好似係）

港男之恥
當雞做另一半
大陸女人一定係雞

咩圈子咪有咩人
總有啲人on 99 想響八婆港女圈子入面想搵好女仔甚至想搵老婆，搵唔到就一尻打曬全香港既女都係臭雞。

其實大家咁話啦
香港都有好多好男仔
不過你地係都要去俾mk仔呃姐
又要人有錢又要人靚仔
我已經睇化左
自認條件唔好
達唔到香港好少少既女仔既要求
諗下海外既市場好過了
橫掂香港男仔既口裨一向係其他地方唔太壞

中國都唔係無好人既

講中咗就比人負皮
睇黎香港女仔真係公主癌得好勁

有冇咁多單身女仔畀人溝都成問題

比人飛左姐 唔洗咁嘅